政府一禁巴西肉入口，就間間譚仔都冇牛肉

翠華都係啦

大把食肆用入口凍肉 有咩咁出奇

仲有得食果d 餐廳先驚